[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(99) 為連推做返啲嘢！

節目簡介及精華片段—#1
Item Support投票方法—#2
連登推投禮物list—#3
節目中字—#4
FAQ—#5
連登最討厭練習生選舉ROUND3—#6
舊post及開post template—#6
#8至#50—連登推宣傳板

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表將由BoA擔任。節目暫定於四月七日首播。

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

Naver 101 Channel：

自我介紹中字：

表演精華：

Item Support：
呢個活動每個練習生一日一票當然你可以開好多個分身去投
揀你鍾意嘅練習生
投夠一定票數嘅話 Mnet就會派禮物比你應援嘅練習生
投票係累積嘅 所以投到某個數目嘅話 Mnet又會送其他野比練習生
夠100％就會送餐車

成功例子：文福

投票方法：
1）入呢個網，揀你想投嘅練習生，禁佢地個大頭

2）然後碌落去會見到呢個，禁呢個

3）會彈出呢個畫面，禁多次藍色就得㗎喇

＊如果第一次投會叫你用SNS登入 用Facebook 登入就OK

4）因為每日只可以投一次（記住香港時間23:00就已經係韓國嘅00:00 即係第2日）
每日只可以投每個練習生一次
所以投多過一次就會叫你收皮

連登推投禮物list：

101 MABOY 後援投票

Center 文福：

候選隊友（排名不分先後）

眼鏡男 李健錫(RBW - 이건희 LEE KEON HEE)

籃球男 李健珉(RBW - 이건민 LEE GUN MIN)

樹懶男 呂桓雄(RMW - 여환웅 YEO HWAN UNG)

蜘蛛佬 趙晟旭(OUI - 조성욱 JO SUNG WOOK)

水聲男 尹在燦(THEVIBE LABLE - 윤재찬 YOON JAE CHAN)

豬仔 周學年(크래커 - 주학년 JOO HAK NYEON)

88oppa 朴聖雨(HIM - 박성우 PARK SUNG WOO)

F社 雍成宇(판타지오 - 옹성우 ONG SEONG WU)

碎紙男 尹龍彬(바나나 - 윤용빈 YOON YONG BIN)

鹿 裴珍映(C9 - 배진영 BAE JIN YOUNG)

豆釘 PUNCH (브레이브 - 김사무엘 ARREDONDO SAMUEL)

WinkBoy 朴志訓(Maroo - 박지훈 PARK JI HOON)

NU'EST REN 崔珉起

NU'EST JR 金鍾炫

NU'EST 旼泫

NU'EST 白虎 姜東昊

N 尹𤋮碩 (젤리피쉬 - 윤희석 YOON HEE SEOK)

便便 李西奎 (IT - 이서규 LEE SEO KYU)

毒撚 朴佑鎮 (BNM - 박우진 PARK WOO JIN)

唔後悔 李有鎮

噠噠噠 李俊宇

波兒 鄭世雲 ( Starship 정세운 JUNG SE WOON)

莎莉 李大輝

有謙 金東漢

雞仔 柳善皓 (CUBE - 유선호 YU SEON HO)

朋友 河成雲 (ardor&able - 하성운HaSungWoon)

English 林煐岷

吹水佬 尹智聖

花生友 姜丹尼爾

主唱 金在煥

一日可以投哂咁多個
login完facebook㩒哂啲link就得

注意：因為連登推太多，各位黨主席只可於第1頁及第2頁宣傳

現在各黨主席可post金剛棒

豬仔黨第九十九次召集

濟州島少年周學年
돼지길만 걷자

請支持豬仔一齊走CHECK路

第一次順位最終排名
<10>

第二次公演(position評價)
Dance - Right Round
eye contact

「you spin my head
right round right round」

招牌ENDING

第一次公演(group battle)
(boys in luv 1組) eye contact
記得like爆佢

꽉 잡아 날 덮치기 전에～

好明顯係WINK

應援投票
目前進度：已獲得第二份禮物 向第三份邁進

自我介紹片中字

努力豬

周學年出道吧！

走豬路吧

請加入眼鏡佬姐姐飯軍團
RBW 이건희 李建熙

簡介
所屬社: RBW
年齡: 20歲
血型: O型
身高: 181cm
體重: 64kg
練習時間: 6個月
嗜好: 欣賞藝術，上網
特長: 鋼琴，英文，日文
一句話: 會成爲給人好的力量的人

一分鐘癡線佬自我介紹

打蛋

癡線勁可愛姐姐你好靚eye contact
wink足15次

錫錫

Position Evaluation - Amazing kiss

癡線得嚟又好bfable

後援投票

希望大家支持眼鏡佬做福福隊友

pick pick pick!

/ CHIC K /
連 登 柳 善 皓 黨

‧
善皓在一次影片中自我介紹時錯誤稱自己為小雞，因而取名雞仔。
CHICK 顧名思義為小雞，
而CHIC則指時髦，別致，
本黨取名為CHICK的是代表我們盼望劉善浩能成為101名練習生中最特別的小雞！
‧

‧

姓名：柳善皓
韓文名：유선호
羅馬拼音：YU SEON HO
年紀：16歲
血型：A型
身高：178cm
體重：56kg
練習時長：6個月
興趣：籃球
特長：鋼琴演奏
一句想說的話：放棄的那一瞬間就完了！

‧

‧ 一 分 鐘 自 我 介 紹 ‧

‧ E Y E C O N T A C T ‧

‧ 蛋 白 霜 時 間 ‧

‧ 恐 怖 箱 ‧

‧ Sorry Sorry fancam ver ‧

‧ 春日 fancam ver ‧

‧ 1 0 1 名 次 投 票 ‧

‧
‧ M A B O Y 禮 物 應 援 投 票 ‧

‧

‧

樹懶軍隊召集

咁可愛有魅力既樹懶你捨得唔推？

快啲一齊入伍一齊推啦

應援投票

自我介紹

自我介紹片 中字

世界級額頭

position - Right Round

人稱首藝高應用舞蹈科萬年第一 班級第一的成績畢業
(Practical Dance Major) 每項考核95分以上
樹櫴咁有舞蹈天份 您捨得比佢54등咩

98cp係愛啊
好leader好center 可惜永遠冇鏡頭

請大家多多maboy投禮物支持樹櫴웅이

名次不代表你！即使是原本的你，也已經足夠發亮

請支持雍成宇 雍雍

雍雍 Popping

雍雍 初評價舞台 A

雍雍 Sorry Sorry

表情帝雍雍

雍雍 必J Profile

每日記得去

投44號雍成宇BB

雍雍拎到禮物之後幾開心

帶雍雍行Check路吧

It's beautiful life 黃旼泫 항상 너의 곁에 있을게
黃旼泫 Minhyun

第一次發表順位11位

個人簡介
姓名:黃旼泫 황민현 Hwang Min Hyun
生日:1995.08.09
身高:181CM
體重:65KG
所屬社:仆街垃圾P社
自我介紹

EYE CONTACT

同佢對望下 睇你忍得幾耐

打蛋

同甩甩玩HIDDEN BOX

第一次評價

必睇
SORRY SORRY EYE CONTACT CAM VERSION

問你未死

소나기

深色頭髮OK

淺色頭髮又得姐

第二輪投票開始左啦 記得去投MINHYUN一票!
仲有MABOY

MINHYUN已經收到level.3既熊公仔啦 多謝大家

MINHYUN 화이팅!!!

讓MINHYUN走花路吧

少女莎莉 大家嘅開心果

我有很多不足 在放送時亦可能表現得不好
但是我會更加努力展示更好的模樣給大家
在實力和性格方面亦會努力變得成熟 謝謝大家

自我介紹

Eye Contact

同金Samuel嘅Hidden Box

崩潰既Sally

打蛋

莎莉係片入面講過 佢希望大家唔好討厭佢
因為佢知佢唔靚仔 希望大家都愛莎莉啦

主唱私心pick

全能莎莎奪A

mission sally fancam

請大家快啲去支持Sally啦！！

stage one 達成感謝片

stage two 達成感謝片

請大家多多支持莎莉BB

revaluation比佢同김태민吸左飯
請大家多多支持噠噠噠 이준우

姓名：이준우
漢字：李俊玗
身高：184cm
體重：65kg
生日：1998年10月18日

係你喇 噠仔

賣住噠噠噠心空套餐自我介紹

SHAPE OF YOU

每日日常---噠噠噠噠

姐姐你好靚

hate it girl~噠~

噠~~噠噠噠~噠~

可愛大細眼eye contact fight~

要kiss kiss kiss佢全身啊

支持下佢入去like下啦

看見你的一瞬間那一晚
吸飯噠噠噠版奶啊奶片段重溫

明明仲有成分鐘都咁心急兜頭淋

害怕雞腳hidden box

噠~~~~

~噠噠噠宣傳易~

請投噠噠噠一票

噠噠噠收到第一份禮物喇

감사합니다 ありがとう 謝謝 Thank you ขอบคุณครับ

36行第2行第4個

當然記得支持文福

請支持十八歲卜卜脆長頸鹿裴珍映
同文福一齊走CHECK路

會一直努力 絕對不放棄
- C9 裴珍映

Position Evaluation - Vocal
BTS - Spring Day

Cover Mission
BTS - Boy In Luv

第一次評價精彩表演
EXO - Growl

1分鐘自我介紹中字

更多精彩片段

多謝大家支持 鹿仔有第三份禮物啦

WOW

你今日投咗未

SAY WHAT YOU WANT SAY WHAT YOU WANT

I WANT YOU PICK ME UP!

洗白組拉票時間
李宇真 丁丁

高田健太 柒架

請多多支持 洗白組

你知道嗎?

你地嘅一票係可救到南韓嘅一個人

姓名:김동한 金東漢
出生日期:1998年7月3日
所屬公司: OUI

DOB時期已經驚為天人

次次直拍都J到出哂血

就算係變態都係靚仔嘅變態

奶呀奶

唔知我仲可唔可以見到你由心笑出嚟既笑容呢

Level 1 clear

片:
金髮
投多幾票嚟俾拎下個stage啦!
[url]
[/url]

豆釘Samuel仔

簡介

Brave Entertainmen

韓文名:김사무엘

年齡:16歲

出生日期:2002年1月17日

自介

打蛋

A級評價表演

請大家多多支持Samuel仔

Cover Justin Bieber嘅Love Yourself

Cover Justin Bieber嘅What Do You Mean

Boy In Luv 상남자

A級表演나야나

記得投票呀!

溫柔善良大哥哥

河•成•雲 하성운

HaSungWoon

所屬社： Ardor&Able

所屬組合： HotShot

身高： 高過160，矮過180

圈中好友：BTS JIMIN, EXO KAI等

小哥哥髮型百變

齊瀏海雲

中分雲

三七分雲

——————————————————

眼鏡雲

——————————————————

•PR•

•BIL TEAM1•

•Downpour•

[url]

[/url]

——————————————————

是金子總會發光

結果是不會背叛你的實力

你有多好 我們都知道

——————————————————

河成雲加油！

你今日投左我未？

快啲投我一票啦

LM

ENGLISH LAM 英文學會
林煐岷

話自己似草泥馬

自我介紹
林煐岷 임영민
BRANDNEW MUSIC
1995.12.25 23歲
181cm 66k O型

Eyes contact
點解要自行了斷呢？

成為我的人

Boys & Girls

好charm又好qute又好bfable
快啲投票比煐岷啦
MABOY 送禮物

2차順位發表 12位 感謝支持

英文學會見

無論發生咩事 連登英文學會會員永遠支持您

莎鹿推

莎鹿lm

101 暖男 國民隊長大人
入坑必看 Sorry Sorry 直拍

Ep6 怯 part cut中字 喊到仆街

J死我啦

菩薩微笑
個人簡介

姓名:金鐘炫 김종현 KimJonghyun
藝名:JR
花名:卡美龜 菩薩 國民leader
所屬社: 垃圾P社
生日:1995.06.08
身高:176cm
體重:60kg
嗜好:打機 睇漫畫

Ep1-5順位 15 -> 11 -> 13 ->8 ->1

PR片

Eye Contact Fight!

打蛋

Hidden Box with WB

我同Minhyun一齊唱既Daybreak
Mv超好J

重溫隊長大人溫柔屌垃圾甩場面

男朋友 金鐘炫

舞台用 JR

J到出血

見到Jr Shy Shy Shy

Gif圖大放送

白雪雪 好想奶

好想比佢揸呀

可愛又得型又得

男朋友力MAX

愛你喔

拜見菩薩

唔想見到我咁頹就記得投我一票啦

Maboy 投票:
記得揀我做固定pick啦 :

多謝支持

菩薩Leader呀！讓我們一起走佛路吧

波兒

中大獎啦喂！

大家一齊黎支持WINKBOY朴志訓

♬Get Ugly (Dance)

♬상남자

SAY WHAT YOU WANT！

1分鐘自我介紹

Eye Contact

It's Meringue Time!

Hidden Box

안녕 친구 야

第一集精彩表演

快啲去投我一票啦

留名

樹櫴留名 好叻叻

丁丁同用陳都係雞仔既

幾時請我食

佢係咪少咗隻牙

彬彬有消息啦
2017春史電影節頒獎典禮

新po留名

我又要

請支持101吹水王 尹智聖 윤지성

排名 ep1: 35 ep2: 19 ep3: 9 ep5: 3 ep:6 13

多謝每一個投過票俾智聖嘅人
令大喊包尹智聖可以得到第三位

Cover Mission 2PM - 十分滿分的一萬分

Position Mission I.O.I - Downpour(陣雨)

1分鐘自我介紹

打蛋好bfable

秒完Eye Contact

同死黨泰熊玩Hidden Box

歡迎各位加入拍手邪教吹水黨

請各位投智聖xi 尹智聖禮物票
而家已經第三階段有熊仔啦

智聖IG: @ji_dddong

好型棍濕咗

好有愛

得你識貨

屌 新聞影都咁靚仔

過期MK留名

不過雞仔係屬於大家既
用陳丁丁死開先

pishpish

真係好mk

真係好靚仔

我同鹿仔一齊留名

第一個既衣服品味 我唔識欣賞

東腎幾時嚟幫我整天花板

好撚多圖 打哂丁

型

細黨冇人理

文福應援活動即將展開
祈福黨請做好準備！！！

文福 走CHECK路吧

文福，投唔到你票都會搵到方法支持你

反正

CENTER

是

張

文

褔

CHECK!

CHECK!!!

連登祈福黨發揮用處啦！

清泉留名

沒有文福就沒有我們

祈福黨打醒精神準備好！！！！！

腩河瞓醒貼棒 抵錫

頭棒

準備好喇！！

表揚

一個都不能少lm

你地自己接自己自high 唔可憐架咩
連35都唔知有無得留
仲center

屌你老母

l個m

大家正面啲OK?
至少係我地心目中 文福就係center

突然諗如果連狗限改名次數呢項措施係鹿瘋狂換正名嗰陣就有 霸名嗰位會然就慘

改兩次好似啱啱好用哂quota

呢個限制真係好撚無聊

前提係30日內未改過

得班老屎忽覆大家 好心就收皮

連登最垃圾policy

得我地想快啲推到101

推快啲

低汁垃圾老屎忽

得old seafood上心
睇文福就知

唔緊要 活動如果成事實吸到一大班人

check!

轉推得得了

一票樂華都無投

g持大家

G持G持

pish

吹雞 右爀live緊

G持

on9 ig 成日冇Notification出

仙氣福福留名

係 爭啲miss左

佢唔係全直嘅長髮真係好正

全直長髮都正

今日鹿同dan張相有人諗起

咁都睇到

好sweet塊面真係好細

但係
真愛只有

莎鹿一生推

萬能key

攝鏡釘

369樣釘

原來佢地暗戀對方咁耐

不過莎鹿定情在先

花生釘

好鬼cute 自己直播自己俾心心自己

但我睇左一次就無睇

益下CD rom

+1

Keroro飯拍

推 點推兩個post聽日

推一推瘦虎

推

我都係無聊望下IG先見到

幼稚園正咗名啦

손동명 孫東明
이건희 李建熙
여환웅 呂煥雄
이건민 李建旻
최재우 崔栽佑

好可愛呀屌

第二張

原來會覆email

有咩分別呀

望住佢每拆一件禮物就感動到想喊個樣 我都好撚想喊

唔好話我回帶西
頭先專心直播冇返過嚟

咁又推多兩層

郁撚咗喇屌你老味 推爆佢

之前好似得眼鏡公司正咗名
最大分別係崔生

鹿仔第7集講多咗好多嘢

得佢有分別之嘛

頭先隊友話鐘意keroro
笑左出聲

有幸同文福一齊郁 希望大家都可以快啲拎熊仔

tamama
我都笑咗

佢開過post提 like完無咗回事 睇連登先記得

tamarama咁叫真係好笑

我即刻笑出聲

借啲意推post係咪唔得先

我都幫緊手

屌右下 左下

會唔會多過之前咁多集加埋

咁都有得兜

右下笑死

好似錫落去咁

郁咗都唔代表有禮物有片睇

痴線左下好L正

話說文福之前話會剪頭髮
會唔會係今次排名發表

oppa與我

咁都比你r到合照
oppa對腳好少女

廣告

咩髮型都會支持

皮膚好認證

長毛先係佢嘅特別之處

文福快啲拎到

想睇佢剪齊陰

少女oppa
realman woojin

安安CAM

盧太玄永不洗白

大家要記得佢點對OPPA

一日一Mask嘅效果

邊個太玄呀
清潔龍呀得我就識

菩薩極度接近餐車

究竟Mnet有無錢比曬咁多架餐車
有好幾個都有機去到

五個人

有無見過伸縮棒

Mnet咁撚孤寒邊有錢準備咁多架

男子漢cam?未見過
Right round cam?未見過
周學年有無參加101？無

1人1架仲得

好想要

透明卡真係好鬼靚

神奇的伸縮棒 會變短

周經

仲諗住瘋狂up菩薩上嚟順便推post
點知喺咁上傳失敗

咪客串過囉

推post大法

問連狗

又嚟屌連狗推po大法

幾時比我改名

連狗做到嘢

舊圖推post

我都係 頭先一完直播想po圖 up幾十次都失敗我就算鳩數 連狗

推post

一樣 想up菩薩maboy圖 十幾次都唔掂 又搞乜嘢啊連登

原來個個都喺咁

今次菩薩條進度條郁得好快

屌你老母真係up唔到

表示用網頁版係直接po link

連狗on99

洗白組拉票時間
李宇真 丁丁

高田健太 柒架

請多多支持 洗白組

17109都扑埋

彬巴究竟block咗幾多人

想up呢張？

睇個款應該得菩薩拎到

17109

樂華垃鳩垃

仲有一格就拎到啦

上呀！菩薩！上呀！

依一格應該有排等

Up到了
條女得返個下巴出現都好膠

佩服

大家有block既我都有block
大家冇block既我都有block

推post
雖然唔係好似

等都算 最緊要真喺有

我都想篤你個真鼻

BB毒撚推post

今日無論貼吧微博igfb定twitter都瘋狂被依堆相洗版
求放開

好鐘意呢張

套衫

屌比我都唔要

要練定強心臟
遲啲可能爆第二啲更over嘅秘撈相

真係會有人著咩

好柒

成套點著得掂

真係好想知mnet喺邊度剪出嚟

佢哋係咪要著嚟認證

成套睡衣咁

小學pe衫

好橙 又比mnet撚

成身pink
果然fashion真係靠樣

咁辛苦去到4階段 搞啲咁既野

可能班仔都唔想要

餐車前求其送啲垃圾

睡衣

已經block咗佢 wfc

仲要係第四階段

老屎忽真係惡
依加就入黎狙擊你地既樂華

鹿仔有機上到第四階段
但我唔想見到佢著

為咗推完個post個個都有新招

我都想同你哋一齊去everland

到底嗰日影咗幾多相拍咗幾多片
軍糧要珍惜

樂華無一個係無辜
安炯燮

丁屎田

正正

李義雄

剩低果個
[img]圖片網址[/img]

淨低嗰個
名同圖都冇 好無辜

見到阿強玩蛋gif就火滾

都話樂華無一個係無辜

決定反狙擊 反正都係有謙嚟
等我度掂枝棒佢

無係咪認錯人

彬巴心水清

係你逼害bemine team2先

How to basic

鬥氣冤家

又一對會然cp

屌佢老味 同主席配都唔同佢

等一下 我有老公

我幾有先見之明
早幾十個post已經推緊呢對

豬仔巴聖雨巴cp先係真•連推
主席在此

邊撚個聖雨巴 著咗草嗰個？
佢離開咗㗎喇仲提嚟做咩

大家都明係邊個㗎啦

唔好傷心

提議將Oppa教主一位傳比金有謙會然

我推

曲線說 想你

適應吧

「適應吧。」

成日放閃

。。。

✂️

屌你地 創作力量同幻想

唔係傳咗㗎喇咩

唔夠痴線唔敢做

精神分裂仲唔夠痴線咩

樂華伏擊手

agger

睇黎你對我有d誤會

正式宣布會然金有謙傻撚左

你傻我都未傻

成版都係show blocked user
同一個人用兩個ac回post好咩

會然金鐘仁召喚

名次不代表您 即使努力同收獲得唔到正比 懇請您繼續相信自己嘅天賦同夢想
離開以後請您健康 要努力練習 迎接好快再登上舞台嘅一日
我亦會等您 無論幾耐

喂
成日夜媽媽嚟啲咁嘅嘢

大家唔洗傷心可惜
早foul早享受

依家唔post 好快冇得post
愛子心切 之前睇睇下佢啲相咸咗

星期五之後我依然會繼續同你一齊叫春

朋友好得意

張fanart 細成個碼

仲要細到腳唔掂地

fail 少咗性感腳毛

本身對朋友路人睇完中字都覺得佢好得意成個人都軟淋淋咁

軟淋淋

明明我講先
軟綿綿是成雲 軟綿綿的

好似麻糬

推朋友
一開始記得得河成雲巴推
之後我都比佢放d圖gif感染到
睇節目越睇越正

朋友細個 好得意

麻糬confirmed

成雲
係咁開返behind條片淨係聽佢唱陣雨嗰兩句

好想篤面

佢地幾個傻仔

早期成日俾人抽寫朋友名嘛
好似嗰陣有啲人反感
不過我都係純笑下 冇反感
之後因為bil1對佢有好感 哥哥

好想好似阿甩咁啜佢塊面

唔好走啦好無

淋滋滋

我又放下BB相

已更正
唔好擇我名

訓導
唔洗咁驚牙彬喎
101post佢最高汁

你個擦鞋仔 仲話唔驚？

其實驚到瀨咗屎
咁推post會唔會比人屌

屌住mnet推

你地都好識講野
特別表揚neil絲

惡勢力

三個都好善良一開始都唔爭
佢地真係好fd好好嘅1team

向惡勢力低頭

反了反了

唔gur咪出聲

仲少咗臉上三點

反目成仇

有冇人想要

我

block哂

block左一個我 仲有千千萬萬個我

講明先唔係我負皮
比負皮既戰友快d出黎

洗白組經常性拉票

你戰友 照橋心美 樂華狙擊手

咪又係佢

佢地訓左覺

一俾有謙巴激親就出棒

唔洗講到明啦
同丁字頭招生一樣

牙彬鍾意我

呢個大家都

我都唔多解釋 寧願同主席

我唔鍾意佢 大家唔洗推

緋聞推po法

唔係咩激親 係一見到佢就好想羞恥丁丁同柒架

傲嬌啦你

主席已有家室

推po手法層出不窮

咁我同寬b

年仔巴你自己都好傲嬌

走先

我交咗棒㗎喇
從此再冇咩宇豬 只有彬謙

聖雨巴上水嘅話可以再推多d 第一代
雖然已經唔推知佢死咗去邊

大家當呢條友從未存在過就得

話口未完又傲嬌

初心宇豬咁就冇咗

死啦 推咗成頁唔關事嘅
貼返圖先

우주是真實的存在過

真心 佢心中都冇大家 著埋草
大家亦無謂成日記掛住佢

屁孩豬

빨빨빨빨빨

直播之前一推

郊遊雍

喺度放尹龍彬有冇人識

好耐冇人貼wb

刮刮卡

呢兩個有得推好推

主席魚咗

中大獎

me

當年次次頭棒嘅主席都魚

當年

時間過得好快

好快又會潛一堆人

醫生雍

傲嬌是豬仔巴的代名詞
其實... 最掛著聖雨巴嘅係

神飯拍推

我認第二豬仔巴認第一

知結果都要講句 上啊起元

傻雍
點解推極都得兩頁咁嘅

以後聽cover算

Ig見

等睇傲嬌出場

널 바라보다

점점

망가져 가는 날

알긴 할까...?

未聽過既手足 快啲聽吓啦

之前好似冇post過出嚟
concept入宿前啲人撞到中槍同孖公仔一齊

너였다면組世界第一
依家聽親就想喊

背脊雍

雍抱的五十道推PO招式

光腎

唔該晒寬b幫手貼棒

[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(101) 直播中

星期五晚前應該推到一個半卦

傲嬌的五十道傲嬌大法

大家快啲諗定名啦

又認咗甩？

曲線求洗白棒

丁丁人見人愛溝曬你地d仔

仲有一張

眼力夠好嘅我允許入雍黨

下次要見到你開心到笑 而唔再係黯然落淚

好高質

點解我唔明你睇到啲乜

有仙氣

我都唔明，有啲驚

甩

彬巴冇得入
有冇其他真愛飯

得抱擁自high 都冇人明

Black magic
唔講睇吓有冇人明

準備好嘲笑

究竟係擁抱炒車定係我哋炒車呢

呢張先係原圖喎

我都唔明

又嚟？

今日四點黨重新聚集

個眼神 相逢恨晚啊 入35啊

其實一張圖就已經夠解釋
不過四點黨得我一個雍黨自high
心好累 唔想解

點呀

唉 開估囉

佢太眼瞓

ok u win

今次你哋眼瞓啲

雍抱 高招推po

吊下我哋癮，推拉下又推半頁

吊得四個
推得半頁

my bf

原來丁丁正左名叫李宇鎮
the greatest 宇鎮

同老豆襯返

比你地講埋呢幾日啦

好嘔心 快d死

洗白組拉票時間
李宇鎮 丁丁

高田健太 柒架

真•Be mine team 2

請多多支持 洗白組

萬試萬靈

召喚術咩

油膩到
唔知咁密成唔成功

好撚好笑呀屌你老味

客串五點黨

你到底幾多歲

咁可愛點搞

麻糬仔

成雲巴而家可以放心推

好掛住幼稚園
話咁快就兩個星期喇

愛你

天光都仲推post

終於變返24小時推post

又開始過廢青生活

嗱 我溫緊書架

過多幾個鐘我就可以變廢青

不過而家要溫書先 準備接受死亡

柯夜尿 早晨 88

好鍾意雍雍啊
但如果同佢影結婚相既係靚女 應該會多人唔開心d

早晨推po

早晨等101

仆街喇今次 我上個post仲未追哂 追撚死我

到底點解寬b一po幼稚園學生就會有dislike
我like返

配圖先

帶眼鏡好可愛 講野又得意

變返一晚十頁
起身要追po
好懷念
自從第一次排名之後好耐未試過咁
好似過咗好耐 又唔想咁快下一集

屌mnet老母

順毛最得意

邊個仆街 出嚟隻揪

狗福有謙成利

早晨

Wb

哪來的負皮狗，連wb都負皮
我已經正評返曬

咩事

當年深夜推post嘅人而家好多都魚曬
例如我

不嬲都係日更

日更

又提傷心事
佢成輯相得下面張合照係我接受到

好掛住瞓醒就要追post嘅日子

一直覺得東明天使得黎好man
尤其唱歌果陣

日更推post

輕推

莎鹿一生推

今朝終於有嘢追

莎鹿

繼續吶喊

今日捨得派熊俾小朋友未

推文緊係要放埋韓國雍站大佬出嚟

未 等咗10日

傻雍

輕輕一推

我哋係咪早上既雍黨

婚紗圖禁止 轉行清純路線

十日其實應該差唔多有 之前個啲都係等咁耐

就嚟要p張熊仔拎住雍豬既圖

舊圖推po

推下噠仔

灰髮好靚

雍

好天氣

推下雞仔先

清泉

我都好鍾意睇佢唱歌片好好聽
笑果陣勁天真勁可愛

蠶室B11

bookmarked

我地大家都知您係邊個 係啲鏡頭唔知

戴眼鏡好正

連港首都冇，除咗連登之外冇人識佢邊位

可以有港首但咩都無更過

撻仔

聽日最後一面

好靚仔

細細粒 皮膚又好

我咩更都有

屌 好撚sad

今日推多個就得 應該冇問題

年仔班長錫返

又關我事

佢有一下搣住個女仔塊面個到勁可愛
但我唔想再見到個女仔就冇再睇過

好難CUT 唔好再影婚紗相 傻雍要出道

無懼世事變改

我提議將依批相加入bam圖之列 同甩甩條底褲睇齊

估下今日有無MABOY片睇

佢呢輯相會唔會嚇走晒啲女飯

無 燈燈先

昨夜各大sns淚流成河

但傻雍又好得意

好耐無燈

佢嗡鼻個下係世界級可愛
點解我唔係個女仔

ment比時間佢地學好多國話言先比出片
傻雍係要啲時間慢慢學
大家等下先啦

唔係燈都估佢無啦 有情.jpg

好得意

如果今日出到又可以加快推post
屌你老母mnet

怕羞笑

求幫blur咗嚿膠

如果今日有預告又可以加速

mnet 依家慣咗星期五先出預告

屌 燈爆佢

每日屌mnet (1/1)

雖然係好靚仔 但你咁樣會傷害到啲mon post既妹妹

直播幾個鐘前出預告，mnet真係世界第一

二次排名咁有話題 好心快啲出

撚你地囉
屌完你地咪又係睇

睇吓邊個活在預告
或者最後一集放多啲

好鍾意呢下

日更接班

今次又唔知邊個坐係藍色凳扮嘢

鹿仔上次冇料扮四條坐上去

以上是預告

唔知今次又邊個試坐呢

又影啲12-15名
等你以為佢入到

不過上次條預告 第三名係真劇透嘅
今次應該會剪得再濕鳩啲

就係真假料加埋先引到你班傻仔上當

又要回帶呢兩句
今次呢張更加接近

智聖cute啲

已經留咗個位俾訓導嚟支持點點

直線召喚

「啊 好想出道呀。」

有鎮 我會睇你套三級片

希望下圍連登推唔會出現係預告

丁田懶cute好撚柒

真j彬

果然推po靠彬謙

走咗就可以成日有片丁

又黎召喚

最尾笑嗰下

粉紅無敵

係咁mon住fb等出禮物片

貼埋另外個兩張先

J吓Dancer

推PO大法

耳仔真係好可愛

文福

舊片
文福嗰開頭好CHOK

江南站突然出現廣告
疑似有大大唔用集資自己一個搞掂曬

整得麻麻

嗚哇

456要一齊出道

我反覺得幾好 個燈箱仲夠光

有啲似key上去

負皮狗出嚟，我哋打過

Oppa呀 雙sungwoo cp

啲人都話似key上去，仲話乜連天花板反光都p埋咁勁呀
原po係wb飯，話係真嘅，應該係真

我覺得幾靚呀

點解傻雍個畫風永遠同其他人唔同

佢是咪想扮隻熊

好撚得意呀佢扮隻熊 呆雍

我都覺
有錢嘅韓飯

王大陸隻金錶好搶眼

屌你真係好撚得意好撚搞鬼

好似係
竟然掂都掂唔下隻熊

雞仔

出嚟啦負皮狗
寬b同你打過
負皮狗推post大法

佢遺棄咗圍裙
希望片有著 件衫好柒

[member]今朝見到[/Mel

邊撚個咁得閒負皮

屌電話個mon touch痴咗線 自膠

咩圍裙?
agger 件衫好柒 可唔可以管理下形象

我都覺

出黎打交啦
順便推post

想睇佢翹住八婆袋

屌 有謙張相肯出未

負皮狗推po大法

順便屌埋mnet做嘢真係慢到仆街

日日王大陸 我已經唔記得佢本身個名

擠牙膏咁

出緊片啦

之前張p圖會唔會好啲

屌有片啦

節目組只會俾101牌八婆袋佢
我覺得啲衫係置入式廣告嚟 不過真係好柒

裝熊仔個袋呀
個個當圍裙著
翹真係好八婆 好似雞仔咁著前面就好可愛

終於有片
傻雍個袋去咗邊

MERRY CHRISTMAS做咩事

救命Merry Christmas

竟然冇人po甩

屌周學年話瞓覺一定要有公仔 好撚cute

隻熊：個個都攬住我點解你唔攬住我

屌我睇咗乜
乜옹성우옹성우Merry Christmas

熊仔好孤獨

屌做乜

笑到收唔到聲 傻雍啊

G持丁田
有片係咪姐係35仲見到佢

被口水淹沒預定

投得咁辛苦竟然同隻熊無身體接觸
仲要一嘢掉埋個袋

我都係
成個傻仔咁

點點件衫大到

唔好破壞我嘅幻想

隻熊有種那年十八嘅感覺

佢係咪痴左線

佢自稱學年真係好鬼得意
由第一階段聽到已經決定改叫佢學年
改極都唔小心叫返豬仔

諗起佢帶埋豬仔去瞓

朴聖雨把聲聽到我耳仔懷孕

丁田正常咗好多

隻熊仔應該叫不倒雍
企定定係到

好厚粉

佢不嬲都痴痴地線

豬仔叫自己學年
個名好好聽

佢講自己名個陣好溫柔把聲好好聽

叫咗8次自己名

笑到仆街
真係傻到咁都有

학년입니다

好耐無聽過佢介紹自己會加埋公司名
一句학년입니다 已經好甜

決定CUT句학년입니다.mp3出嚟J

預單機
佢條片口誤重拍 諗住pd會幫手cut 點知冇

안녕히 계세요

做乜嘢

仲差兩張就可以草齊一套

佢講乜都咁可愛 救命

佢個樣 唔比自己cut定點 MNET係咪懶到咁

原本冇諗住睇佢
俾你講完就去睇一睇

狂LOOP豬仔段片

朋友話感冒呀

我見到 仲諗緊條片點解咁長又重複

唔單機 我都有睇
我仲諗緊fb做咩識自動repeat

班仔可唔可以小心身體

我又去睇下先

Marry Christmas

如果雍拎到餐車會點哇

我記得有個叫李建熙已經lv 2咗
相同片呢

麻糬

即刻狗衝去睇

shock到思考唔到

向第100個POST進發啦

mnet效率

冇事嘅！

證明喺連登洗腦係有用
講一句已經引到好多人睇

準備等多10日

睇下大叔笑話冷靜下

笑到成個戇鳩仔咁

我都係

表哥你唔好陰鳩我
陰鳩咗成個星期....

我都係見到表哥仲up得咁密好老定

再嚟多次嗰到好得意

孝子已經WCF

loop下初心先

無事嘅 上班圖又唔係偶遇圖

Merry Christmas
雍黨仲唔快啲出嚟笑

依張真係好正

笑緊啦
再loop佢段片再笑

下個post叫歡送連推ok?

MerryChristmas推po大法

歡送你個死人頭
叫Merry Christmas

好mean 笑緊啦 好撚好笑呀

睇完大叔笑話我好返少少
應該無事嘅 希望在明天